﻿Использование внедрения через метод
Кроме внедрения через конструктор и метод установки Spring предоставлет еще
одно менее часто исnользуемое средство 01, которое называется внедрением че­
рез метод (Method lnjection). Возможности Method lnjection доступны в двух сла­
бо связанных формах - Lookup Method Injection (Внедрение через метод поиска) и
Method Replacement (Замена метода). Форма Lookup Method lnjection поддерживает
еще один механизм, с помощью которого бин может получить одну из своих зави­
симостей. Форма Method Replacement позволяет заменять реализацию любого мето­
да бина произвольным образом, без необходимости в изменении первоначального
исходного кода. Для обеспечения этих двух средств Spring применяет возможности
динамического расширения байт-кода, обеспечиваемые библиотекой CGLIB.

стр. 101